{
    "Enter username": "我爱你",
    "Enter password": "我爱你",
    "Login": "我爱你",
    "Cash registers": "我爱你",
    "Add new cash register": "我爱你",
    "Discard": "我爱你",
    "Save": "我爱你",
    "Cash register": "我爱你",
    "Cash register Details": "我爱你",
    "This information will be displayed publicly.": "我爱你",
    "Cash register name": "我爱你",
    "name": "我爱你",
    "Pin": "我爱你",
    "Key": "我爱你",
    "Status*": "我爱你",
    "When the cash register is deactivated, it cannot be used.": "我爱你",
    "Activated": "我爱你",
    "Description": "我爱你",
    "Set a description to the unit for better visibility.": "我爱你",
    "Type a message": "我爱你",
    "Cash registers >": "我爱你",
    "Add a new cash register": "我爱你",
    "General": "我爱你",
    "Filter Options": "我爱你",
    "Add new": "我爱你",
    "Selected": "我爱你",
    "Delete Selected": "我爱你",
    "Created by": "我爱你",
    "Created Date": "我爱你",
    "Location": "我爱你",
    "Status": "我爱你",
    "Actions": "我爱你",
    "View": "我爱你",
    "Delete": "我爱你",
    "Dashboard": "我爱你",
    "Current Month": "我爱你",
    "All": "我爱你",
    "Last Year": "我爱你",
    "Current Year": "我爱你",
    "Last Month": "我爱你",
    "Yesterday": "我爱你",
    "Today": "我爱你",
    "Annual Graphic View": "我爱你",
    "Cost": "我爱你",
    "Manage positions >": "我爱你",
    "Add new position": "我爱你",
    "eKiosk Positions": "我爱你",
    "Position Deatils": "我爱你",
    "Position name": "我爱你",
    "Position name goes here": "我爱你",
    "Asset Key": "我爱你",
    "Set a description to the category for better visibility.": "我爱你",
    "When the position is deactivated, it will be invisible and cannot be accessed from anywhere.": "我爱你",
    "When the status is deactivated, it cannot be used.": "我爱你",
    "e-Kiosk >": "我爱你",
    "Asset positions": "我爱你",
    "Asset key": "我爱你",
    "Date created": "我爱你",
    "Manage assets": "我爱你",
    "Add new asset": "我爱你",
    "Asset": "我爱你",
    "Only *.png, *.svg, *.webp, *.jpg and *.jpeg image files are accepted": "我爱你",
    "Quick file uploader": "我爱你",
    "Drag & Drop or choose files from computer": "我爱你",
    "Recommended size": "我爱你",
    ":1080x1080": "我爱你",
    "Asset position": "我爱你",
    "Positions": "我爱你",
    "Select an option": "我爱你",
    "e Kiosks": "我爱你",
    "Asset Name": "我爱你",
    "A deal name is required and recommended to be unique.": "我爱你",
    "Asset Status": "我爱你",
    "Asset name": "我爱你",
    "Asset position key": "我爱你",
    "Asset position name": "我爱你",
    "Type": "我爱你",
    "E-kiosk": "我爱你",
    "Incoming requests": "我爱你",
    "eKiosk ID": "我爱你",
    "Authentication Code": "我爱你",
    "Approve request": "我爱你",
    "Remove request": "我爱你",
    "Add new eKiosk": "我爱你",
    "eKiosk": "我爱你",
    "eKiosk  Details": "我爱你",
    "eKiosk name": "我爱你",
    "When the eKiosk is deactivated, it cannot be used.": "我爱你",
    "Update eKiosk": "我爱你",
    "eKiosk Details": "我爱你",
    "e-Kiosk": "我爱你",
    "Created date": "我爱你",
    "Categories >": "我爱你",
    "Add new category": "我爱你",
    "Color": "我爱你",
    "This category and its products will associate with this color": "我爱你",
    "Icon": "我爱你",
    "This category and its products will associate with this icon": "我爱你",
    "Category Name": "我爱你",
    "A category name is required and recommended to be unique.": "我爱你",
    "When the category is deactivated, the category will be invisible and cannot be accessed from anywhere.": "我爱你",
    "Category for kitchen": "我爱你",
    "When the category is deactivated for kitchen, the category will be invisible and cannot be accessed from kitchen.": "我爱你",
    "Update category": "我爱你",
    "This modifier and its products will associate with this color": "我爱你",
    "This modifier and its products will associate with this image": "我爱你",
    "Category Title": "我爱你",
    "Category name": "我爱你",
    "Categories": "我爱你",
    "Products ": "我爱你",
    "Add a new product": "我爱你",
    "Image": "我爱你",
    "Second Image": "我爱你",
    "The products of this category will associate with this color": "我爱你",
    "Note: You cannot change the color of the product. This color will be predefined in the food category.": "我爱你",
    "Quick second image file uploader": "我爱你",
    "Product Details": "我爱你",
    "Add product to a category.": "我爱你",
    "Product Tax": "我爱你",
    "Taxes": "我爱你",
    "Add tax to a product.": "我爱你",
    "Product status": "我爱你",
    "Set the product status.": "我爱你",
    "Published": "我爱你",
    "Inactive": "我爱你",
    "Product Name": "我爱你",
    "A product name is required and recommended to be unique.": "我爱你",
    "Product name": "我爱你",
    "Set a description to the product for better visibility.": "我爱你",
    "Ingredients": "我爱你",
    "Search Ingredients by name or ingredient ID": "我爱你",
    "Ingredient name": "我爱你",
    "In stock": "我爱你",
    "Qty": "我爱你",
    "Units": "我爱你",
    "Price": "我爱你",
    "Product cost": "我爱你",
    "Product price": "我爱你",
    "Does this product have any size?": "我爱你",
    "Yes, it does.": "我爱你",
    "Products": "我爱你",
    "SKU": "我爱你",
    "Category": "我爱你",
    "Ingredients >": "我爱你",
    "Add a new ingredient": "我爱你",
    "Name": "我爱你",
    "A ingredient name is required and recommended to be unique.": "我爱你",
    "Unit": "我爱你",
    "Available Quantity": "我爱你",
    "Quantity alert": "我爱你",
    "Error": "我爱你",
    "Try again": "我爱你",
    "Receipt #": "我爱你",
    "Order ID": "我爱你",
    "Order type": "我爱你",
    "Total": "我爱你",
    "Paid with": "我爱你",
    "Cancelled": "我爱你",
    "Completed": "我爱你",
    "In Progress": "我爱你",
    "Waiting": "我爱你",
    "Refresh": "我爱你",
    "There are no orders.": "我爱你",
    "Order": "我爱你",
    "has been cancelled": "我爱你",
    "Cancellation reason": "我爱你",
    "Acknowledge": "我爱你",
    "Language >": "我爱你",
    "Add new language": "我爱你",
    "Flag": "我爱你",
    "This language will associate with this flag": "我爱你",
    "Only *.png, *.svg, *.webp, *.jpg and *.jpeg image files": "我爱你",
    "Language Details": "我爱你",
    "Locale": "我爱你",
    "App direction": "我爱你",
    "LTR": "我爱你",
    "RTL": "我爱你",
    "Update language": "我爱你",
    "Words": "我爱你",
    "E Kiosk Words": "我爱你",
    "Languages": "我爱你",
    "eKiosk has been successfully added!": "我爱你",
    "Sorry, looks like there are some errors detected": "我爱你",
    "Sorry, looks like there are some errors detected, please try again.": "我爱你",
    "Sorry, looks like there are some errors in server, please try again.": "我爱你",
    "Ok, got it!": "我爱你",
    "eKiosk name is required": "我爱你",
    "eKiosk id is required": "我爱你",
    "Are you sure you want to delete": "我爱你",
    "Yes, delete!": "我爱你",
    "No, cancel": "我爱你",
    "was not deleted.": "我爱你",
    "Selected e kiosks was not deleted": "我爱你",
    "Asset name is required": "我爱你",
    "Position is required": "我爱你",
    "E-kiosk is required": "我爱你",
    "eKiosk asset position has been successfully added!": "我爱你",
    "Position name is required": "我爱你",
    "Url is required": "我爱你",
    "e Kiosk is required": "我爱你",
    "Cash register name is required": "我爱你",
    "The cash register has been successfully added!": "我爱你",
    "Are you sure you want to delete selected customers?": "我爱你",
    "Selected customers was not deleted.": "我爱你",
    "Customer name is required": "我爱你",
    "User email is required": "我爱你",
    "The value is not a valid email address": "我爱你",
    "Customer has been successfully added!": "我爱你",
    "Selected food categories was not deleted.": "我爱你",
    "Are you sure you want to delete selected categories?": "我爱你",
    "Category name is required": "我爱你",
    "The category has been successfully added!": "我爱你",
    "Are you sure you want to delete selected products?": "我爱你",
    "Selected food items was not deleted.": "我爱你",
    "Product name is required": "我爱你",
    "Ingredients are required": "我爱你",
    "The category is required": "我爱你",
    "Price is required": "我爱你",
    "Please enter a valid number": "我爱你",
    "Cost is required": "我爱你",
    "You cannot select only one size, you must select 2 or more, or you can create products without sizes!": "我爱你",
    "The product has been successfully added": "我爱你",
    "Selected ingredients was not deleted": "我爱你",
    "Are you sure you want to delete selected ingredients?": "我爱你",
    "Ingredient name is required": "我爱你",
    "Ingredient cost is required": "我爱你",
    "Ingredient price is required": "我爱你",
    "Ingredient unit is required": "我爱你",
    "Ingredient quantity is required": "我爱你",
    "Ingredient alert quantity is required": "我爱你",
    "The ingredient has been successfully added!": "我爱你",
    "Are you sure you want to delete selected languages?": "我爱你",
    "Selected languages was not deleted.": "我爱你",
    "Language name is required": "我爱你",
    "Locale is required": "我爱你",
    "Language has been successfully added!": "我爱你",
    "Selected deal was not deleted": "我爱你",
    "Are you sure you want to delete selected deals?": "我爱你",
    "Deal name is required": "我爱你",
    "Food items are required": "我爱你",
    "The deal has been successfully added!": "我爱你",
    "Selected e kiosks was not deleted.": "我爱你",
    "The deal has been successfully updated!": "我爱你",
    "Selected modifiers was not deleted.": "我爱你",
    "Are you sure you want to delete selected modifiers?": "我爱你",
    "Modifier title is required": "我爱你",
    "The modifier has been successfully added!": "我爱你",
    "The modifier has been successfully updated!": "我爱你",
    "The product has been successfully updated!": "我爱你",
    "Location name is required": "我爱你",
    "Location address is required": "我爱你",
    "Ok, create it!": "我爱你",
    "Location has been successfully added!": "我爱你",
    "Payment method name is required": "我爱你",
    "Selected queue was not deleted.": "我爱你",
    "Are you sure you want to delete selected queue managements?": "我爱你",
    "Queue name is required": "我爱你",
    "URL is required": "我爱你",
    "ID is required": "我爱你",
    "Are you sure you want to delete selected stock alerts?": "我爱你",
    "Selected stockAlert was not deleted.": "我爱你",
    "Selected reports were not deleted.": "我爱你",
    "Are you sure you want to delete selected z reports?": "我爱你",
    "Are you sure you want to delete selected orders?": "我爱你",
    "Selected orders were not deleted.": "我爱你",
    "Table name is required": "我爱你",
    "The table has been successfully added!": "我爱你",
    "App url is required": "我爱你",
    "App name is required": "我爱你",
    "General setting has been successfully updated!": "我爱你",
    "Logo has been successfully updated!": "我爱你",
    "Selected asset was not deleted.": "我爱你",
    "Cash register is required": "我爱你",
    "System asset position has been successfully added!": "我爱你",
    "Tax rate is required": "我爱你",
    "Tax id is required": "我爱你",
    "The Tax has been successfully added!": "我爱你",
    "Unit name is required": "我爱你",
    "Suffix is required": "我爱你",
    "The Unit has been successfully added!": "我爱你",
    "User role has been successfully added!": "我爱你",
    "User role name is required": "我爱你",
    "Selected users was not deleted.": "我爱你",
    "Are you sure you want to delete selected users?": "我爱你",
    "User name is required": "我爱你",
    "User role is required": "我爱你",
    "Are you sure you want to download this report?": "我爱你",
    "Yes, download!": "我爱你",
    "Log Out": "我爱你",
    "History": "我爱你",
    "Ready": "我爱你",
    "Kitchen": "我爱你",
    "Home": "我爱你",
    "Log out": "我爱你",
    "Confirm order": "我爱你",
    "Print order": "我爱你",
    "Assign to @me": "我爱你",
    "Assigned to": "我爱你",
    "Note": "我爱你",
    "Adds": "我爱你",
    "No": "我爱你",
    "Ordered": "我爱你",
    "E-Kiosk": "我爱你",
    "Edit order": "我爱你",
    "Cancel order": "我爱你",
    "Continue to payment": "我爱你",
    "All locations": "我爱你",
    "Locations": "我爱你",
    "Language": "我爱你",
    "Sign Out": "我爱你",
    "Version": "我爱你",
    "2024, Aseria.": "我爱你",
    "Deals": "我爱你",
    "Add a new deal": "我爱你",
    "The deals of this category will associate with this color": "我爱你",
    "Note: You cannot change the color of the deal. This color will be predefined in the food category.": "我爱你",
    "Deal Details": "我爱你",
    "Add deal to a category.": "我爱你",
    "Deal status": "我爱你",
    "Set the deal status.": "我爱你",
    "Deal Name": "我爱你",
    "Deal name": "我爱你",
    "Search products by name or product ID": "我爱你",
    "Quantity": "我爱你",
    "Deal cost": "我爱你",
    "Deal price": "我爱你",
    "Update Deal": "我爱你",
    "Search food items by name or food item ID": "我爱你",
    "Meal cost": "我爱你",
    "Meal price": "我爱你",
    "Modifiers ": "我爱你",
    "Add a new modifier": "我爱你",
    "Modifier Details": "我爱你",
    "Add modifier to a category.": "我爱你",
    "Modifier status": "我爱你",
    "Set the modifier status.": "我爱你",
    "Modifier Name": "我爱你",
    "A modifier name is required and recommended to be unique.": "我爱你",
    "Modifier title": "我爱你",
    "Set a description to the modifier for better visibility.": "我爱你",
    "Edit modifiers": "我爱你",
    "The modifiers of this category will associate with this color": "我爱你",
    "Note: You cannot change the color of the modifier. This color will be predefined in the food category.": "我爱你",
    "Modifiers details": "我爱你",
    "Modifier Title": "我爱你",
    "A modifier title is required and recommended to be unique.": "我爱你",
    "Modifier cost": "我爱你",
    "Modifier price": "我爱你",
    "Modifiers": "我爱你",
    "Modifier name": "我爱你",
    "Orders": "我爱你",
    "Print": "我爱你",
    "Items": "我爱你",
    "Tax": "我爱你",
    "Profit": "我爱你",
    "Created at": "我爱你",
    "Last updated at": "我爱你",
    "Order taken by": "我爱你",
    "Cooking started": "我爱你",
    "Checkout by": "我爱你",
    "Discount": "我爱你",
    "Kitchen note": "我爱你",
    "Payment Method": "我爱你",
    "Add new payment method": "我爱你",
    "Payment methods": "我爱你",
    "Payment method name": "我爱你",
    "Payment details >": "我爱你",
    "Customer >": "我爱你",
    "Add new customer": "我爱你",
    "Customer": "我爱你",
    "Customer details": "我爱你",
    "Email": "我爱你",
    "Phone": "我爱你",
    "Address": "我爱你",
    "Customers": "我爱你",
    "Roles ": "我爱你",
    "Add new role": "我爱你",
    "Role Details": "我爱你",
    "Permissions": "我爱你",
    "Sections of the application permission.": "我爱你",
    "Main area": "我爱你",
    "Reports": "我爱你",
    "System asset": "我爱你",
    "Foods area": "我爱你",
    "Reports area": "我爱你",
    "Advanced area": "我爱你",
    "Advanced": "我爱你",
    "Portal area": "我爱你",
    "Select starting & ending date": "我爱你",
    "Module area": "我爱你",
    "User area": "我爱你",
    "Configuration area": "我爱你",
    "Roles": "我爱你",
    "User's role": "我爱你",
    "Users assigned": "我爱你",
    "users": "我爱你",
    "Users >": "我爱你",
    "Add new user": "我爱你",
    "User": "我爱你",
    "User Details": "我爱你",
    "First name and Last name": "我爱你",
    "Email address": "我爱你",
    "Password": "我爱你",
    "Write password here": "我爱你",
    "Select an location": "我爱你",
    "User Settings": "我爱你",
    "User access and permission settings.": "我爱你",
    "Role": "我爱你",
    "When the user is deactivated, the registry is created in the system, but can not login until it is activated again": "我爱你",
    "Users": "我爱你",
    "New Password(Optional)": "我爱你",
    "Users name": "我爱你",
    "When cancelled, the order'll not be able to undone, What is the reason behind cancelling order?": "我爱你",
    "Agreed": "我爱你",
    "Confirm cancel": "我爱你",
    "Discard this action": "我爱你",
    "There was an issue with getting the order clicked, please try again.": "我爱你",
    "You need to agree with the cancelation to continue": "我爱你",
    "Reason message must be filled to cancel an order": "我爱你",
    "There was an internal issue, please refresh and try again, if this does not work please contact administration": "我爱你",
    "Order Items": "我爱你",
    "Payment type": "我爱你",
    "Take away": "我爱你",
    "Not specified": "我爱你",
    "No discounts": "我爱你",
    "Select location": "我爱你",
    "Cash Register": "我爱你",
    "Select cash register": "我爱你",
    "Dine in": "我爱你",
    "Delivery": "我爱你",
    "Small": "我爱你",
    "Medium": "我爱你",
    "Large": "我爱你",
    "There was an issue with the layout, please try again after refreshing.": "我爱你",
    "User login": "我爱你",
    "Pin login": "我爱你",
    "Username login": "我爱你",
    "Quit": "我爱你",
    "Choose your cash register": "我爱你",
    "Select an cash register": "我爱你",
    "Create a new cash register here": "我爱你",
    "Continue?": "我爱你",
    "All changes made here": "我爱你",
    "Search products by name": "我爱你",
    "Open drawer": "我爱你",
    "Notes": "我爱你",
    "More": "我爱你",
    "Clear All": "我爱你",
    "Save Order": "我爱你",
    "Edit": "我爱你",
    "Item name": "我爱你",
    "Discounts": "我爱你",
    "No Discounts": "我爱你",
    "PROCEED": "我爱你",
    "Choose a payment method": "我爱你",
    "Subtotal": "我爱你",
    "Show keyboard": "我爱你",
    "Amount received": "我爱你",
    "Balance": "我爱你",
    "Discard payment": "我爱你",
    "Confirm payment": "我爱你",
    "Cash amount": "我爱你",
    "Bank amount": "我爱你",
    "Percentage": "我爱你",
    "Solid amount": "我爱你",
    "Discard discount": "我爱你",
    "Add discount": "我爱你",
    "Add a kitchen note": "我爱你",
    "kitchen note": "我爱你",
    "Discard changes": "我爱你",
    "Update changes": "我爱你",
    "More options": "我爱你",
    "Shift X report": "我爱你",
    "Shift Z report": "我爱你",
    "Customer screen": "我爱你",
    "Queue screen": "我爱你",
    "Settings": "我爱你",
    "Discard actions": "我爱你",
    "Select a table": "我爱你",
    "Table": "我爱你",
    "Locator": "我爱你",
    "Locator number": "我爱你",
    "Close": "我爱你",
    "Confirm locator": "我爱你",
    "Update food item information": "我爱你",
    "Food item name": "我爱你",
    "Price per unit": "我爱你",
    "Mark as ready": "我爱你",
    "Basic ingredients": "我爱你",
    "Size": "我爱你",
    "Modify Deal Items": "我爱你",
    "Update deal items": "我爱你",
    "Main Meal": "我爱你",
    "Customize": "我爱你",
    "Modify": "我爱你",
    "Drink": "我爱你",
    "Sides": "我爱你",
    "Sauces": "我爱你",
    "Close Z Report": "我爱你",
    "Please write how much money you have currently": "我爱你",
    "Hide keyboard": "我爱你",
    "Starting": "我爱你",
    "Expected": "我爱你",
    "Cancel": "我爱你",
    "Are you sure?": "我爱你",
    "This action will complete your schedule": "我爱你",
    "Go back": "我爱你",
    "Continue": "我爱你",
    "Shift Z Report": "我爱你",
    "Cash Returns": "我爱你",
    "Cash Sales": "我爱你",
    "Expected amount": "我爱你",
    "Location Name": "我爱你",
    "Opened at": "我爱你",
    "Short/Over": "我爱你",
    "Total net sales": "我爱你",
    "Go to login": "我爱你",
    "Shift X Report": "我爱你",
    "Select employee": "我爱你",
    "All Employees": "我爱你",
    "Employees": "我爱你",
    "An unexpected error occured": "我爱你",
    "Issue with the server, please contact your local administrator": "我爱你",
    "You do not have any forms of delivery enabled on your current location": "我爱你",
    "The location has no tax created for the selected form of delivery": "我爱你",
    "There was an issue with the server please try again after refresh": "我爱你",
    "There are no prepared orders.": "我爱你",
    "Drawer amount": "我爱你",
    "Please write how much money you have at the start of your schedule": "我爱你",
    "Queue management": "我爱你",
    "Add new queue": "我爱你",
    "Queue Management": "我爱你",
    "Queue Details": "我爱你",
    "Enter queue details": "我爱你",
    "Queue name": "我爱你",
    "Queue location": "我爱你",
    "Enter queue location": "我爱你",
    "Authentication": "我爱你",
    "Configure queue authentication": "我爱你",
    "Enter authentication code": "我爱你",
    "Queue URL": "我爱你",
    "Configure queue link": "我爱你",
    "URL": "我爱你",
    "Enter route": "我爱你",
    "Update Queue Management": "我爱你",
    "Queue Management": "我爱你",
    "Enter your pin": "我爱你",
    "Connect": "我爱你",
    "Overall Report": "我爱你",
    "Summary": "我爱你",
    "Total sale amount": "我爱你",
    "Total cost amount": "我爱你",
    "Total discount amount": "我爱你",
    "Total profit amount": "我爱你",
    "Total tax amount": "我爱你",
    "Total payable amount": "我爱你",
    "Detailed report": "我爱你",
    "Order Id": "我爱你",
    "POS / E-kiosk": "我爱你",
    "Payable": "我爱你",
    "Date updated": "我爱你",
    "Stock alert": "我爱你",
    "#": "我爱你",
    "Alert Quantity": "我爱你",
    "Overall report": "我爱你",
    "Filters:": "我爱你",
    "POS": "我爱你",
    "By order type": "我爱你",
    "Cash": "我爱你",
    "Card": "我爱你",
    "By taker": "我爱你",
    "By chef": "我爱你",
    "Save as a PDF file": "我爱你",
    "Save as an Excel file": "我爱你",
    "Print report": "我爱你",
    "POS/eKiosk": "我爱你",
    "Tax Report": "我爱你",
    "Tax report": "我爱你",
    "Annual TAX Report": "我爱你",
    "Z report": "我爱你",
    "Report No.": "我爱你",
    "Cash register ID": "我爱你",
    "From ": "我爱你",
    "To": "我爱你",
    "Opened": "我爱你",
    "Download": "我爱你",
    "Service Tables": "我爱你",
    "Tables": "我爱你",
    "Service Table": "我爱你",
    "Edit table": "我爱你",
    "Service tables": "我爱你",
    "Table detalis >": "我爱你",
    "Create location": "我爱你",
    "Location Details": "我爱你",
    "Enter location details": "我爱你",
    "Restaurant name": "我爱你",
    "Module": "我爱你",
    "Select module permissions for this location": "我爱你",
    "Pos module is activated": "我爱你",
    "Kitchen module is activated": "我爱你",
    "e Kiosk": "我爱你",
    "e Kiosk module is activated": "我爱你",
    "Other Settings": "我爱你",
    "Configure other settings for this location": "我爱你",
    "Forms of delivery": "我爱你",
    "Dine In": "我爱你",
    "Automatically open the system keyboard as necessary for Dine-In orders": "我爱你",
    "Automatically open system keyboard as necessary for Take away orders": "我爱你",
    "Automatically open the system keyboard as necessary for Delivery orders": "我爱你",
    "Edit location": "我爱你",
    "Restaurants": "我爱你",
    "Location detalis": "我爱你",
    "Add new Tax Detail": "我爱你",
    "Tax Details": "我爱你",
    "Tax details": "我爱你",
    "Enter tax details": "我爱你",
    "Tax rate": "我爱你",
    "Tax ID": "我爱你",
    "Tax Description": "我爱你",
    "Configure other settings for tax details": "我爱你",
    "Is VAT calculation": "我爱你",
    "Basic tax calculation will be implemented": "我爱你",
    "(This will control tax calculation implementation)": "我爱你",
    "Is tax included": "我爱你",
    "The tax amount will be excluded and added": "我爱你",
    "(This will control how tax can be add to total amount)": "我爱你",
    "Is fix or percentage?": "我爱你",
    "The percentage of amount will be added": "我爱你",
    "(This will control tax implementation could be percentage or fixed)": "我爱你",
    "Types of Taxes": "我爱你",
    "Tax detalis": "我爱你",
    "Add new Unit": "我爱你",
    "Suffix": "我爱你",
    "Unit Details": "我爱你",
    "Types of Units": "我爱你",
    "Unit details": "我爱你",
    "Appearance": "我爱你",
    "Logo": "我爱你",
    "Client appearance": "我爱你",
    "Currency": "我爱你",
    "Currency symbol": "我爱你",
    "Symbol direction": "我爱你",
    "General setting": "我爱你",
    "App URL": "我爱你",
    "App name": "我爱你",
    "TVA": "我爱你",
    "App Phone": "我爱你",
    "Auth code for e kiosks": "我爱你",
    "WI-FI name": "我爱你",
    "WI-FI password": "我爱你",
    "Facebook": "我爱你",
    "X(Twitter)": "我爱你",
    "Instagram": "我爱你",
    "Help contacts": "我爱你",
    "Help Contacts": "我爱你",
    "Company name": "我爱你",
    "Website": "我爱你",
    "Working hours": "我爱你",
    "Working days": "我爱你",
    "Telephone": "我爱你",
    "Urgent calls": "我爱你",
    "Recommended size:1080x1080": "我爱你",
    "Print name address position": "我爱你",
    "Center": "我爱你",
    "Left": "我爱你",
    "Right": "我爱你",
    "Print header footer font size(px)": "我爱你",
    "Print items font size(px)": "我爱你",
    "Printer width(mm)": "我爱你",
    "Logo Height(px)": "我爱你",
    "Printer width(px)": "我爱你",
    "Invoice type title": "我爱你",
    "Localization": "我爱你",
    "General localization": "我爱你",
    "Timezone": "我爱你",
    "Site language": "我爱你",
    "Date locale": "我爱你",
    "Date format": "我爱你",
    "d-m-Y": "我爱你",
    "Default format for dates on the site. List of supported format can be found": "我爱你",
    "here": "我爱你",
    "Configure general site settings": "我爱你",
    "Our locations": "我爱你",
    "Manage your restaurant locations": "我爱你",
    "Configure the site icon and background": "我爱你",
    "Configure the client  site icon and background": "我爱你",
    "Configure site currency symbology": "我爱你",
    "Configure units for ingredients": "我爱你",
    "Manage e-Kiosks": "我爱你",
    "Configure tax rate, type and implementation": "我爱你",
    "Configure registration, and related things": "我爱你",
    "Captcha": "我爱你",
    "Modules": "我爱你",
    "Portals": "我爱你",
    "Configure captcha settings & preferences": "我爱你",
    "Configure localization settings for the site": "我爱你",
    "Invoice Printing": "我爱你",
    "Configure printing settings for the sale invoice": "我爱你",
    "Help desk contact info": "我爱你",
    "Configure help desk": "我爱你",
    "Manage system assets": "我爱你",
    "System assets": "我爱你",
    "System Assets": "我爱你",
    "Create your account": "我爱你",
    "Business name": "我爱你",
    "Username": "我爱你",
    "Create account": "我爱你",
    "Welcome": "我爱你",
    "To continue with your account, please add your key access down below.": "我爱你",
    "Key access*": "我爱你",
    "Choose your location": "我爱你",
    "Create a new location here": "我爱你",
    "Jan": "我爱你",
    "Feb": "我爱你",
    "Mar": "我爱你",
    "Apr": "我爱你",
    "May": "我爱你",
    "Jun": "我爱你",
    "Jul": "我爱你",
    "Aug": "我爱你",
    "Sep": "我爱你",
    "Oct": "我爱你",
    "Now": "我爱你",
    "Dec": "我爱你",
    "Search orders by name, or order ID": "我爱你",
    "Change cash register": "我爱你",
    "Ex.": "我爱你",
    "Search orders by name or SKU": "我爱你",
    "Search orders": "我爱你",
    "Search cash registers by name, or cash register ID": "我爱你",
    "Search queue by name, or queue ID": "我爱你",
    "Queue management has been successfully added!": "我爱你",
    "Active": "我爱你",
    "Search eKiosks by name or eKiosk ID": "我爱你",
    "Search assets by name or asset ID": "我爱你",
    "Ingredient quantity alert": "我爱你",
    "Ingredient cost": "我爱你",
    "Ingredient available quantity": "我爱你",
    "Ingredient price": "我爱你",
    "Search deals by name or SKU": "我爱你",
    "Search Products by name, or product ID": "我爱你",
    "Search Modifiers by name or modifier ID": "我爱你",
    "Search ingredients by name, or ingredient ID": "我爱你",
    "Search category by name": "我爱你",
    "Search users by name or user ID": "我爱你",
    "Backup": "我爱你",
    "Change image": "我爱你",
    "Category for kitchen and eKiosk": "我爱你",
    "Ask to add a side and a drink for eKiosk": "我爱你",
    "When the category is deactivated for eKiosk, eKiosk does not ask if you want to get something extra.": "我爱你",
    "User has been successfully added!": "我爱你",
    "Select a role option": "我爱你",
    "Change the password if you want": "我爱你",
    "Search roles by name or user role ID": "我爱你",
    "Backup area": "我爱你",
    "Kitchen area": "我爱你",
    "Pos area": "我爱你",
    "Dashboard access": "我爱你",
    "View orders": "我爱你",
    "POS Home": "我爱你",
    "Create new sales": "我爱你",
    "Add discounts": "我爱你",
    "Kitchen view": "我爱你",
    "Ready view": "我爱你",
    "E-kiosk view": "我爱你",
    "History view": "我爱你",
    "Create Z-report": "我爱你",
    "End Z-report": "我爱你",
    "Create X-report": "我爱你",
    "Kitchen Home": "我爱你",
    "Assign orders": "我爱你",
    "Check items": "我爱你",
    "Print orders slips": "我爱你",
    "Print item stickers": "我爱你",
    "Confirm orders": "我爱你",
    "System asset module": "我爱你",
    "Cash register module": "我爱你",
    "Queue management Module": "我爱你",
    "Manage E-kiosk": "我爱你",
    "Manage asset position": "我爱你",
    "Manage e-kiosk asset": "我爱你",
    "Manage e-kiosk incoming request": "我爱你",
    "Manage food category": "我爱你",
    "Manage ingredients": "我爱你",
    "Manage modifiers": "我爱你",
    "Manage products": "我爱你",
    "Manage deals": "我爱你",
    "Manage all users": "我爱你",
    "Manage user roles": "我爱你",
    "Manage all customers": "我爱你",
    "Download overall report": "我爱你",
    "Download Z report": "我爱你",
    "Stock alerts": "我爱你",
    "Manage service tables": "我爱你",
    "Manage payment methods": "我爱你",
    "Manage languages": "我爱你",
    "Settings view": "我爱你",
    "Printer settings": "我爱你",
    "See the list of backups": "我爱你",
    "Generate backup": "我爱你",
    "Download backup database": "我爱你",
    "Delete backup database": "我爱你",
    "Restore backup database": "我爱你",
    "Search customer by name or customer ID": "我爱你",
    "Phone number": "我爱你",
    "Search reports by name, or report date": "我爱你",
    "Search stock by name": "我爱你",
    "Table name": "我爱你",
    "Restore": "我爱你",
    "Generate Backup": "我爱你",
    "Databases Backups": "我爱你",
    "Yes": "我爱你",
    "Are you sure you want to restore": "我爱你",
    "Yes, restore!": "我爱你",
    "Device settings": "我爱你",
    "Configure device settings": "我爱你",
    "Has tables": "我爱你",
    "Has locators": "我爱你",
    "You cannot create a tax if you have not selected the type, (dine in, takeout or delivery)": "我爱你",
    "Activate": "我爱你",
    "Deactivate": "我爱你",
    "Search devices by name": "我爱你",
    "Device name": "我爱你",
    "Device port": "我爱你",
    "Device type": "我爱你",
    "Device status": "我爱你",
    "Device ip": "我爱你",
    "When the status is deactivated, the device of printer will be invisible and cannot be accessed from anywhere.": "我爱你",
    "Set the device type.": "我爱你",
    "Add a new device": "我爱你",
    "The printer has been successfully added!": "我爱你",
    "Search language by name, or language ID": "我爱你",
    "Are you sure you want to delete selected positions?": "我爱你",
    "The device is used!": "我爱你",
    "Clear device status": "我爱你",
    "Clear the device from the cash register or kiosk.": "我爱你",
    "Clear": "我爱你",
    "Do you want to release this device from the cash register or eKiosk?": "我爱你",
    "Yes, clear!": "我爱你",
    "Device name is required": "我爱你",
    "Device ip is required": "我爱你",
    "Device port is required": "我爱你",
    "has not been cleared.": "我爱你",
    "The device is cleaned": "我爱你",
    "The cash register is already open for a zReport.": "我爱你",
    "In-progress": "我爱你",
    "You cannot proceed without selecting a form of delivery": "我爱你",
    "You have not paid the full amount!": "我爱你",
    "The order has been saved successfully!": "我爱你",
    "Select printer": "我爱你",
    "Select terminal": "我爱你",
    "POS language": "我爱你",
    "Receipt printer": "我爱你",
    "Payment terminal": "我爱你",
    "Printers": "我爱你",
    "Manage all devices": "我爱你",
    "Other settings": "我爱你",
    "Printer configuration has been confirmed": "我爱你",
    "failed to connect, please reconfigure your devices.": "我爱你",
    "failed to connect for external reasons, please contact support and show this message": "我爱你",
    "This order is paid by card (orders that are paid by card cannot be canceled without refund), the terminal is disabled or not configured, please configure the terminal and refresh the app from POS": "我爱你",
    "orders completed": "我爱你",
    "Unexpected error has occured": "我爱你",
    "Coming soon": "我爱你",
    "Connected": "我爱你",
    "was not able to connect because": "我爱你",
    "Print order does not exist, alert development team as this error should never appear": "我爱你",
    "Receipt:": "我爱你",
    "Order No:": "我爱你",
    "Kitchen language": "我爱你",
    "Order printer": "我爱你",
    "Sticker printer": "我爱你",
    "There is no order history": "我爱你",
    "This order doesn't exist!": "我爱你",
    "location has not allowed kitchen in the system, if you want to continue please enable it in the system": "我爱你",
    "This order doesn't update": "我爱你",
    "You must assign this order, because the chef is not defined!": "我爱你",
    "This order doesn't update!": "我爱你",
    "You have not completed all the products!": "我爱你",
    "This order does not exist, please refresh the page!": "我爱你",
    "This item does not exist, please refresh the page!": "我爱你",
    "location has not allowed POS in the system, if you want to continue please enable it in the system": "我爱你",
    "This category doesn't have products": "我爱你",
    "Tables doesn't exists": "我爱你",
    "This order doesn't exists": "我爱你",
    "Order doesn't exist, or has been paid": "我爱你",
    "Your pin is incorrect.": "我爱你",
    "These products do not exist!": "我爱你",
    "You have some unfinished orders, that's why you can't finish the daily shift, please finish the unfinished orders then make the zReport, or you dont have any zReport for this cash register!": "我爱你",
    "Cancel order has been done successfully!": "我爱你",
    "Cancel order failed": "我爱你",
    "Options": "我爱你",
    "Terminal": "我爱你",
    "Terminal Options": "我爱你",
    "with the configured ip did not exist": "我我爱你我爱你我爱你我爱你我爱你爱你"
}
